港鐵關閘但又提供服務

其實冇冇犯消防條例？

仆佢個街，今晚跑完馬啲呀叔點走呀？！！！

全部當甲由引蛇出洞然係放催淚彈

*然後

家陣香港無馬跑 無舞跳 你地全部都係甲由

香港人民精神唔夠團結，其實革命已經輸左

你就輸